幾時都話暴聯粉絲一早立於不敗之地

一直都咁柒